黑警最新策略

睇完今日深水埗
我覺得黑警而家最新策略，係專捉弱 & 無辜既人。
唔係佢地白痴，而係特登的

勇武而家鐘意Hit and run，真係好係小強咁頑強
黑警發現係唔夠勇武鬥
當對住唔夠打既敵人，可以點呀?
就係打敵人身邊既人，而且重點係弱既人，好打易打

無乜示威經驗既街坊，通常行得好近，不斷嘈音轟炸防暴
防暴會企定定好耐等你鬧(用cam拍低哂做証據)，而且大量記者係附近，街坊就好鬆懈
之後防暴會突然衝刺，一定有10幾個走唔甩，4,5個防暴招呼一個
拉哂交差，拉左先算，告唔告到就後話

目的有幾個
1. 威嚇市民，殺雞警猴，唔好支持示威
2. 分化市民，因為有無辜既人受罪，會令勇武有內疚感，和理非亦可能會怪罪勇武
3. 可能令勇武更衝動，自己送頭

習思廣益, push呀

你知道嫦娥的故事嗎？

其實有冇諗過勇武返到自己個區都只係一名街坊

麻

民間記者會要煲大佢 宣揚黑警濫捕惡行

勇武未變勇武之前只係個和理非
勇武同和理非咪又係街坊
其實我諗唔明點解要分咁細

試下同警察對峙而佢地未衝個陣
先係前面地下倒油 洗潔精 掉波子
然後退一大段距離 防止tear gas team kill手足

如果係突然衝過黎
排圓盾陣 可用行李箱/鑊蓋做盾 用長遮做矛 大家手橋住手
可以做到一個不落單亦都搬唔走我地

放心 有狗衝過黎 有腦既係唔會放tear gas傷自己人

但係我唔明 點解會比狗埋身

又唔係咁講，好多人都未勇武過
有個心態係 "我只係和理非，警犬係無可能拉我"，所以先敢企得好近
結果當然唔係，佢而家就係乜都拉，拉到你怕

勇武係要有膽量，有決心，有準備

push

跑online正式啟動。

可能你無睇live，我summarize下

今晚有一大堆貌似勇武既人係大街(有口罩但唔係full gear)(黃金麥記對開)
隔百幾米係防暴，之後鴨寮街(小路)係有d街坊/花生友係附近，大量記者都係度
正常諗，防暴係會等緊清大街既人
但點知d狗係突然發難，衝入鴨寮街，好多人都係走唔切，好多都無口罩，就咁拉哂...

推

其實佢地打緊民意戰
特登製造混亂場面
等傳媒影到

都係一點，比中間派睇，反送中累及無辜
遲下唔知會唔會，影住小朋友喊住話後悔參加反送中
好似大陸咁電視認罪

集思廣益 push

如果真係有人怪勇武搞到有人比人拉呢個諗法都幾離譜,明明係警犬亂咬人又燒返落勇武

我相信呢個係當權者嘅思路：佢地知道，由官員開聲叫市民唔好再示威勇武係無效嘅，咁唯有做啲嘢令到一批市民叫另一批市民唔好再示威囉，而且更可以做到分化效果。有啲死蠢無腦頑固嘅人可能真係信黑警。

我覺得你話嚇街坊
或者引義士圍警署再拉我就認同既
佢咁樣粗暴捉街坊法點贏民意

研究下

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

Push